Pixar又有新作了！《LUCA》暑假陪住你！

Pixar出得咁密
預告快快將推出

btw，港譯做乜鳩，盛夏友晴天好撚娘呀

今次講人魚？

肯定係講種族多元同女權

唔係河童咩

SPLATOON嚟

香港譯名多數睇完先會覺得正

pixar其實係咪分兩team人？
恐龍大時代 1/2魔法 LUCA係同一team
toy story. soul. inside. coco同一team 比較成人向d

張poster 咁雞嘅

應該係講男人女權

黑人女權

咁似the good dinosaur 伏味濃

鬼佬版波兒？

同意

出得咁密，試新技術？

吹到coco inside out toy story 製作班底喎

Tran?黑人？

梅花間竹 好睇 唔好彩

老實講 除咗反斗車王之外
其他個d我都覺得係有質素保證
不過coco 威e個類題材特別d 會好睇d

有冇行內Ching 可以解釋下咩人譯呢啲戲名

同意反斗車王1&2 麻麻地
但有無睇過3？ 3係好高質素

個主角係pixar咁多套入面最唔討好

1同2係100%兒童向

1&2出黎主要賣product 但3係好多大人先明既野，d細路喺戲院邊笑邊睇住老豆老母喊

3小朋友睇都冇問題既
喊又未至於